連加特向曼聯表忠

曼聯中場連加特表效忠，透露正與球隊傾續約，並表明“我的心一直與曼聯在一起”，希望能長留在球隊。

曼聯青訓出身的連加特在領隊摩連奴手下，雖非必然正選，但亦獲不少上陣機會，坦言很享受在球隊的時光，希望繼續留隊：“目前合約的問題仍在談判中，我很享受代表曼聯出賽的時光，我的心一直與曼聯在一起。曼聯陣中的每個位置都競爭激烈，但我認為這對球隊是好事，因身邊全是一些出色的球員，這是多麼美好的一件事。為爭取位置，必須付出更大努力，讓你在訓練中更拼命，因要保證在獲得機會時，自己有足夠的能力把握住。陣中有普巴及米希達恩等球星，在訓練期間，我們都會觀察他們是如何訓練，看看能從他們身上學到些甚麼。”

讚摩帥用年輕球員

連加特亦讚揚領隊摩連奴樂意給予年輕球員機會：“每個人都渴望能為球會披甲，而摩連奴給予年輕球員很多機會，如摩帥看到我與拉舒福特在場上的表現後，他知道我們是值得信任的球員。他很相信陣中的年輕球員，他們也同樣信任摩連奴。”

連加特被指在訓練時經常開玩笑，感覺不認真，他對此否認：“我是那種經常開玩笑的人，但當需要時，我會很認真及保持專注。當整周都刻苦訓練時，你必須要與朋友放鬆及找點樂趣。”

連加特係曼聯重建最重要的鎖匙

佢去得邊 有人想接貨咩 10萬磅週薪喎